[I/A]pes 2019 mobile (78) 傳奇巴塞勁到仆街

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 遊戲玩法
盡量有活動既時候都打到30000TP，因為5000tp有銀波券，30000先金波券，而當中亦會有突破導師幫你心愛既球員提升LV上限

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

有咩問題可以再post上嚟問，相信巴打們都可以幫到你。

4. 點樣改Email或者密碼?

5. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

新手入game 第一件事畫質轉60fps

2019黑波推薦(by l日和l ):
前場:
C朗-依然都係球王 無野挑剔
美斯-2019復活 禁區扭波王 唯一缺點體力比較差同唔頂得 廢版馬勒當拿
奧巴- 全game最快屈速狗無之一
卡雲尼- 最強走位 遠射j死人 缺點跑得慢
尼馬- 左翼扭波王 無野挑剔
沙拿- 右翼扭波王 都係無野挑剔
包皮- 快 扭得射得 個人認為無沙拿好扭
辛尼- 滿級全game最快翼 缺點無乜技
盧卡古- 撞得跑得射得頂得 唯一缺點現實肥又廢 遲早nerf
Bale - C朗級重腳遠射 扭到下 缺點體力一般

中場:
卡斯米路-全能防中
世一-傳波準 扭到兩腳 偷到下波 但我唔識用
卻奧斯 - 同世一
簡迪-跑得搶得傳得 係矮搶唔到高波同唔射得
普巴-扭得撞得遠射得 但無乜防守意識
馬迪-高 撞得 但比較慢
尼恩高蘭-守到下 後上射到下 全能型中場但唔突出
迪布尼-巴打話好好用 我無
維度-守得 後上助攻得
馬度迪 - 金波但我覺得好用有黑波級數

後防:
vvd - 2019標配中堅 但就好慢
高利巴尼 - 撞得 跑得
華拉尼 - 撞得 跑得 滿中堅技
文洛拉斯 - 弱版華拉尼
拉膠- 茅波狗
阿拉巴 - 好用左閘 扭得下 守唔差
UMTITI - 企位意識唔差 唔快唔慢
曉武士 - 升盡最強99防守意識 但好慢
BIG GAY - 守得同埋會後上助攻

GK:
是撚但

唔中重覆 但唔想要囉
金中 白必圖 但想要奧雲
黑中 卡富 想要其他
Rb黑已經有j辛

玩到無野好玩, 好悶

ios pvp

lm

無人開post

[IOS/AN] PES2019 Mobile討論帖 (82）- 1001記得開psot!

好耐冇見
入嚟一齊打啦 唔打都吹吹水啦

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(234) 屌死啤啤